10月1號被捕義士有嘢講

代朋友post
我係10月1號屯門被捕義士
希望前線可以接受我嘅意見
我被捕時受傷，頭部流血，要求警方帶我去醫院
當時屯門玩緊鏹水，聽到佢哋講，亦親眼見到
救護車車走咗一啲受傷嘅警員去屯門醫院同天水圍醫院
我亦上咗一㗎去屯門醫院嘅救護車
但我見到嘅情況係，屯門當時開緊戰
親眼見住警方施放四粒催淚彈，去比救護車離開。我自己覺得，救護車已經唔可信，
希望前線人員如果可以截停到救護車，
麻煩截停佢睇清楚入面係，被捕嘅義士，定係一班狗
你哋可以做到嘅係救翻一班被捕嘅人士，或者拉啲落車打
我相信救護人員都係被警察利用，無需要傷害佢哋
但係如果截停到救護車嘅話，你哋可以救到義士，救得一個得一個
我唔係想分化救護人員對我哋嘅幫助
但係截停佢哋睇一睇，冇壞！
希望大家可以幫手宣傳出去

推

冇人嘅

自己推到1001

上得救護車都mark晒你資料
救返應該都係上門拉

幫推

推下啦

push

反對
按你嘅邏輯如直接截狗車

？？？
完全唔明講咩

睇吓救唔救得返被捕人士先係重點

反對
做得1次
差佬就會防範
你估差佬傻㗎咩

截白車救人？？？？？你覺得佢會唔登記你資料就放你上車？？？？？

Push

反人道支援

不推文

on9 係得白車 9成都係手足
上得白車既手足, 唔係頭破血流就中彈

自損100 扣敵1 既招數

不推文回覆

截白車都講得出
不推文

如果建仔架車畀你截咗擾攘那怕只係一分鐘
你擔唔擔當得起條人命？

唔明+1

【正視聽】中銀 中移動 三中商 係「國企」唔係中資咁簡單

麻煩手足想裝修得好好睇睇
就要裝修師傅做完後
噴漆師傅補上 英文
#Anti-Totalitarianism
#Anti-CCP
#No ChinaZi

拉

立即report，保護手足！
1.立即檢舉，揀 “散播仇恨煽動暴力”

立即投票，展示民意！
2.

Rthk 民意調查支持定反對禁蒙面法
結果會係聽日城市論壇公佈

反人道救援 不了

唔建議
絕對會比人煲大黎做文宣

冇人會自稱義士

有伏
上得車，mark哂身分，點救

扮救護咁撚賤

真係落地獄都益左你班黑警

反對
咁以後d狗會連有生命危險既手足都唔會送上救護車
用搶犯黎做籍口

屌你老味啦 我識佢架

救人係國際共識！唔要同狗一樣！

唔贊成就開不推文留言講囉
使唔使咁樣喺度質疑

點救呀
上左白車都應該有資料啦

咁救護要救埋黑警都無可厚非嘅，人哋做返自己嘢就唔好搞人啦

on9 post

有狗嘅車，你覺得車上只有一隻狗？

截救護車好難幫你喎

即係白車上有狗？

不贊成

點解咁就代表救護車唔可信？
同埋上得去姐係比人拉左啦
咁樣又比借口人話我地搶犯
以後救護車都唔比上 警車送院

有人會叫自己做義士？

唔係話可說唔俾咩？

咪玩啦
截白車人地只會覺得我地人命都唔理
5毛PO

拉

阻礙救援 實上國際頭條
黑警你好

#53 自己睇
我要呃你嘅話使唔使搞哂連儂牆又乜咁
淨係為咗水9你地
我俾人拉左嘅friend叫我post

睇完都唔明噏咩，講到一舊舊
淨係知要人攔救護車，好鬼

拉

咁樣做同popo唔俾白車入黎救人有咩分別
而且咁做只會拖延最佳接受治療既時機

截乜撚野救護車

被捕證明都冇就叫人擋救護車
點信你?

P.S 話說琴日定今朝又有人話要擋消防

送咗上車冇得救喇

樣又影晒 資料又知晒

成篇文都唔知講乜
截救護車視覺效果極差

你識佢 佢做咩仲要自介?

ANYWAY唔係鬼就係ON9

1999

白車都截係咪痴咗線，一陣延誤救援點算？

如果咁做會阻礙救援.
如果因為阻礙救援而令到有受傷者出左事,係咪你負起所有責任?

咪玩啦
到時班狗見到你咁做
就有哂理由連救護車都唔畀你上

依家起碼都上到一兩個
你玩完以後一個都冇

反對
如果入面真係做緊緊急救援
你阻佢一分鐘就一分鐘，人命嚟
咁嘅行為同popo無分别

是撚但你點講啦
唔同意就唔好推 唔撚洗喺度捉鬼
我係鬼嘅話真係唔撚洗做咁多嘢
你睇返我之前啲Post

唔應該阻止人道救援，就算車上係狗都唔可以截。正如班狗唔可以攔車阻手足送院

不推文

On9

好啦我明白㗎啦我會同佢講返大家嘅意見
Anyway唔該晒大家

對家冇人性唔代表我地要冇。

拉

反對

你講咩野？